其實層樓係我媽咪俾我 唔關我事 咁就無4000蚊好unfair

我無得揀俾佢落我名去層樓

層樓根本唔係我賺番黎

咁就扣左我4000蚊利是

會唔會有少少unfair?

我比夠40000

你有病？

大家都係學生哥 靠零用錢過活

憑咩無樓既人有錢收我無

我41000

十六萬

銀紙事小呀 飛屎事大呀

十六萬呀 𡃁仔南出十六萬呀

32萬

整走個名囉 審到你都有排啦

改個名都唔只4000啦

32萬

零一百呀

我出50萬

你點會無得揀，有人揸住枝槍叫你簽名

我都覺 同你掉轉啦不如

唔簽邊個俾零用錢我？

你問返你老母攞返四千咪得囉

佢賺錢辛苦

轉比我LA~唔好比你老母知
我比番400K你做飛屎

8000